牛軍集氣：齊上32000

大戶派利是，快樂過農曆新年。

買著100萬